有無住緊公屋既巴絲可以幫手填份問卷

係關於公屋家居維修服務質素的
個問卷有5個部份, 大概5分鐘之內就可以完成到
跪求好心人好可以幫幫手

Push

幫幫手

ig ? 巳做左

推

Ok 有J圖
我住劏房都幫下你先

同情同關心依兩題del左句啦ching

實際上, 維修服務供應商會關心你. 點解

點解會有預期同實際呢？
咁樣設定9成都係7同1分

咁又唔係
就好似你出街食30蚊碟頭飯你唔會預想佢100分勁好食架嘛
我就係想知大家預想同實際差距有幾大

仲差20份

差6份

其實好少真係會用佢俾嗰個服務

係好怪